一人N個賤男/臭雞玩人專用句子

「我鍾意你咪得，點解要咁刻意去在乎咩關係呢？」
「唔關其他人事，你好好係我唔夠好，可唔可以等我再好啲先再返黎?」
「我好攰唔想再拍拖，但對住你我好舒服，我想你陪我。」
「黎緊我真係好多野要做，好忙啊，唔想晒時間去拍拖。」

我屌晒你地老母啊！

哇屌講過三句

歡迎繼續比例子

u seem like fun

我地只係朋友關係

你唔夠上進 比唔到安全感

「我同佢無野嫁 你唔好諗咁多啦」

我放唔底上一個，我未準備好

通常姐係一定有啲野

未撚放低就咪撚亂同人開始 屌佢老母

Hi

我都係為你好
唔想你唔開心
我有唔岩咩？

「雖然我同緊佢一齊 但係我鐘意既係你」

真實對白

呢句你自己心入面知咪好
點解要講埋出聲 屌佢老母

咁你想點

想屌你老母
btw 呢句都唔算好渣

真係咁諗又咁講既，我覺得冇問題

我未all in

你想點諗咪點諗

一個月同你出三次街 我盡咗力啦

我好忙 等我忙完先好冇

一開始對你好個啲扮出嚟㗎嘛！

有乜撚嘢問題最尾嗰句 同啲女拍拖的確好撚煩 乜嘢都可以問一餐講一餐仲要係啲戇鳩野 唔想拍都唔撚得

三個月都唔俾人move on

你可唔可以俾啲時間我
等我ok？

晒人時間正仆街

分開冷靜下。
我無要求咁做，係你自己一廂情願。
過左咁耐你都仲係咁。
關我事？我搞到你咁架？
你覺得我想見到你自殺咩？
你搞到我係朋友面前無哂面呀。
你就當我自私啦。
唔想再見到你，你可唔可以唔好係度出現？
你唔走，咁我走！